功利角度分析而家扺唔扺跳，想跳入嚟睇下

1
0
引用回覆
#15多啦教徒 • 4m
致想犧牲自已嘅烈士：

生命係屬於你嘅，你要點樣使用，除左上帝外無人有權出聲。我只係同你最功利咁分析扺唔扺跳。

1.已經有三個烈士，第四個就太多，一個人死係故事，再多就係數字。

2. 71一役後士氣如虹，你嘅犧牲，會改變呢種氣氛。無錯，哀兵必勝，琴日就係最好嘅例子，但士氣高昂一樣會贏

3.如果你係因為已經一無所有而咁做，諗清楚你其實唔係一無所有，你有一大班戰友

4.如果你係覺得琴日所謂民意逆轉左，或者身邊好多說話令你咁覺得，我可以用人格保證一定無，我接觸嘅人係由淺藍到深黃，佢地甚至比之前更堅定

結論係，而家跳唔抵，不妨留住先。

如果你有勇氣犧牲自己，不如將條命交畀班兄弟，由佢地決定幾時去用